[1月新番]風夏 第12話 最終回

製作團隊
原作： 瀨尾公治（漫畫）
監督：草川啓造
製作：ディオメディア
聲優
榛名優：小林裕介
那智一矢：興津和幸
冰無小雪：早見沙織
秋月風夏：Lynn

官網

線上字幕

線上字幕

依家起身睇

垃圾 見完左即係飛住黎追返之前啲集數
戇鳩男主 小雪咁撚正都唔識揀

因為死唔去 所以無人睇

你唔要小雪我要啦

啱啱一口氣追晒，小雪
btw之前見你地講咩二號機、三號機，又話女主會死，等我仲以為係機械人番 ，之後Google吓漫畫，心諗

小雪做乜咁頹要扮兔仔

垃圾睇黎做咩

漫畫橋段黎
因為見到主角整左隊野
自己都想用類似匿名方式整隊野同主角砌過

但果陣已經係二號機既事

DHR版

1999

咁動畫係咪姐係風夏無死

利申WIKI完漫畫真係追都唔想追

值得睇

一季完happy end 好正路姐
唔整後續的話

依套我反而想佢改到唔好跟漫畫 太撚on9

咁我小心翼翼睇完第一季先

比小雪贏得唔得
on9

乜野第一季 風夏無死到 九成九無第二季出現

可能第2季一開波就話佢死左呢

唔會有第二季...

小鎮都冇啦

原創劇情